特區政府強烈反對涉港法案成為美國法律

香港特別行政區政府今日（十一月二十八日）對《香港人權與民主法案》以及另外一項有關香港的法案成為美國法律表示強烈反對，並對美方無視港方多次就兩項法案提出的切實關注表示極度遺憾。兩項法案明顯干預香港的內部事務，既無必要，亦毫無理據，更會損害香港和美國之間的關係和利益。

政府發言人說：「兩項法案並不合理，當中《香港人權與民主法案》以人權及民主為名，但實際上部分條文涉及出口管制和香港執行聯合國制裁措施，根本與香港的人權和民主無關。兩項法案更會向示威者發出錯誤信息，無助緩和香港局勢。」

「美國在香港擁有龐大經濟利益，包括在過去十年從香港賺取在美國的全球貿易夥伴中最高的雙邊貿易順差，單是去年已超過330億美元。美國單方面改變對香港的經貿政策，將會對雙方的關係及美國的利益產生負面影響。此外，香港和美國在出口管制及執法方面一向有緊密合作。」

「特區政府希望美國政府採取務實態度，以香港和美國的互惠關係和美國在香港的利益為依歸，維持對香港的經貿政策和原則立場，繼續尊重香港作為一個單獨關稅地區的地位。」

發言人重申，外國政府及議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

完

繼續口交啦

人地唔賣野俾你唔同你做生意都唔得嘅
一定要同你合作無選擇嘅

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

等住睇外交部反應

又一模一樣
你無外交權架

『既無必要，亦毫無理據』，屌你寫個條同支共D文一撚樣咁濟
你係都搵番個香港人黎寫

同上次個份差唔多完全一樣

單獨關稅地區咪又係人地比你

Bingo 紙!

粗暴干涉美國內政

美國係電光火石間 迫不得已簽下內政法律

含撚啦啱你多d口交部

準備7連擊

香港關係法咪又係涉港法案
比好處你就唔反?
兩條一齊取消囉

有基本法就得
使乜理其他國家

小學雞：你一定要同我玩

Rubio：強烈反對中共以及香港等外國干預美國內政

加埋成幾百萬個月
copy and paste

干預美國司法

今日可以出幾多個聲明呢

咁叫柒婆落order 叫曱甴強出兵
記得帶埋水炮車同銳武

仲出聲
姐係唔夠辣

今日又有幾多個抗議？

法案成為美國法律, 是一個再好不過的消息! 有助緩減香港政局和社會矛盾

完

獨立關稅地位係基本法賦予
請美國尊重基本法

侵侵唔係condom
今晚集會見

唔同我玩即係欺凌我
我話俾老師聽

希望美國政府務實

外交部：強烈反對美方干涉中國內政

完

侵侵唔同我玩，佢蝦人嘅

攻打美國領事館未

咁唔干涉不如取消關係法啦，咁咪最不干涉囉

你唔悶我都悶啦
自己取消關係法
咁樣咪型囉
仲話人地點點點
唔好講咁多
即時遞解全港美國佬
美資公司資產充公
做到既 我轉撐政府

出編野比黨睇

等睇英文版

強烈建議取消香港獨立關稅區 香港關係法 聯繫匯率
以上呢3條都係外國干預香港內政

當日逃犯條例港共咪又無理多國反對一意孤行

又話有反制措施既，反未

今日第一次

到英，澳，加都出的時候，換個日子又用得

唔同香港僨大生意咪同其他地方做
香港無左老美撐 什麼都不是 港爆不是夢

得把口。真係慘

屌
你都識講美國法律啦
關你撚事咩

耿爽不爽

開始數下

第一炮
今日會唔會好似報時咁
每個鐘走條友出黎嘈呢？

收la

第幾次?

篇文愈黎愈短

美國立法關你港共撚事

咪就係。香港政府憑咩發聲明？一国兩制唔包外交權，香港政府係咪想挑戰一国兩制底線？係咪要搞港獨？

口交部近期好忙

一個市長屌9人地一個總統

一早寫定稿

香港關係法？

我地可以今日玩吓呢樣野，逐個鐘計有幾多條友走出嚟嘈

冇香港關係法
人地會信你一國兩制？
依家你等攬抄啦

就黎識背

完

咁你自己去交涉取消香港關係法囉，唔可以一邊叫人認同香港地位又咩都唔洗負責做，你主動叫人取消就最一了百了，唔做就唔好再口交干預美國內政

強烈反對(1/1)

First Blood

人地立法係人地內政，香港政府憑咩干涉美國內政。如果要撒，咁不如撒埋香港關係法啦，都係關香港事

美國既法 關你香港政府撚事

口交部

雪 ~雪 ~雪

美國：OK，立即取消《香港關係法》

港共有咩權反對

對住美國就聲大大 對住中國就任人砌

立即WW3
唔好咁多口水

佢既意思係要美國取消香港關係法？

傻鳩正苦

玩大佢，趕美國領事走囉

根本與香港的人權和民主無關

市長 人地國家總統簽野關你撚事？唔識Standing Order定想港獨？

反了
冇外交權講咁多

上次半日7次
依家已經1次
支那起身未呀？

我比discount你
比唔比我係決定

同你鬥長命 睇下邊死先

香港幹涉他國內政！

想宣戰？

就係人地大撚把生意喺你到先要理

攻緊入Poly

驚驚呀你?

叫我？

特區政府粗暴干涉美國內政

香港政府冇外交權架喎憑咩出呢份野想作反呀

佢地班傻尻成日話依個地位係基本法比佢

強烈，嚴正，非常強烈...
仲有冇其他用字

好悶呀

聯匯係香港自己既policy，隨時取消都得

人地美國內政幾時輪到你個市級傀儡政府出聲呀

呃班愚民者

並對美方無視港方多次就兩項法案提出的切實關注表示極度遺憾

你唔無視市民訴求咪唔會有呢條法案

出兵打美帝未

做咩姐
人地立個法又關你共匪政府咩事

一日到黑口交到雪雪聲
連自己香港人都無人睇得起港共, 仲好意思強烈反對

制裁美國囉

又copy and paste ，俾啲新意好唔好

垃撚圾
等今日支那連珠炮發仲好睇啲

OK! 取消香港關係法！

唔賣傢私俾你姐係干預你屋企嘅室內設計

美國：我同市民溝通過要推呢個法案 好似你同奶共狗咁唔理人一樣

強烈譴責特區政府意圖干涉美國內政

係別國外交政策問題上說三道四

怕什么！我们还有党！操你妈B!

單方面點賦予獨立關稅地位

做對了

林奠，你快安排何君堯同白衫人拎棍打美國人

其實佢哋應該係想美國取消香港關係法又唔好意思講

係咪唔記得自己冇外交權呀柒婆
人地內政關你地咩事

地方政府憑咩譴責美國 除左賣港賊同3萬恐怖份子根本乜撚都唔係

你有你繼續講 人地照制裁

今晚見

強烈譴責香港政府干預美國內政

反應快到

支持 林鄭 制裁美國
唔好畀美國喺香港再有龐大利益
踢晒美國人走

本末倒置

耿爽好不爽

你考第一咁撚叻，咪制裁返美國囉
呀,sorry,你憑乜撚呀？

仲有，自從雲海講話政府新聞稿結尾跟佢講個完字，每次見到都覺得個垃圾政府好核突
未見過formal letter 會咁寫野

香港政府講有能用！ 立即同美國割，出反制措施！唔敢就收聲啦！

關你撚事咩

可能今舖全中國媒體出擊

特衰人無恥則無敵
等睇支爆

嗰330億佢打算打飛機打幾耐。

同埋可唔可以唔好再用個完字，好無禮貌同好乞人憎。

派3萬POPO攻打佢啦, 仲忍?

港獨之母

美國法律又關港共咩事 強烈遣責港府干預美國內政

強烈支持港共要求美國取消一切有關香港法案

盤口：7.5
大：1.61
小：2.62

不得干涉美國內政

強烈譴責港府粗暴干預美國內政

傻豬黎既，人地美國夠可以同你講：外國政府及議會不應以任何形式干預美國政府的內部事務。

香港有口交部比你射長程炮既咩

獨立關稅區又係唔係干涉內政呢

發射1000粒國產TG

美國法律關你撚事

唔驚啦
支那話廢紙黎

港共吠夠未呀

abcd 變左做acdb 咁樣囉

關你撚事

多謝美帝

到底有幾無知既政府到而家仲自hi 話自己岩
垃圾都不如

中左幾多個bingo?

出聲先證明夠晒辣呀
你睇之前老美禁賣武器俾香港港共有冇嘴炮過

支持，美國太可惡了！

唔應該有涉港法律即係應該馬上取消香港政策法？

細佬出聲明仲快過大佬

又干涉美國內政

我都覺，最尾個完字真係好垃圾

後果自負

派黑警打9美軍啦

夠膽咪搵班黑警拉柒美國大使LO

死不認錯
屌你老母

留名睇鄧大將軍派兵攻打美國

強烈譴責無知特衰政府對別國內政說三道四！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求！

美國內政不容小小市長說三道四

無左香港做白手套 竊取外國科技 賄賂非洲國家 幫北韓洗黑錢

可能又玩成語動畫廊

政府咁叻仔咁本事
去信主動要求美國取消關係法囉

特區政府仲牙斬斬 即係唔夠辣

"並對美方無視港方多次就兩項法案提出的切實關注表示極度遺憾"

佢地終於明白訴求版忽視既感覺

繼荷蘭 美國，相信很多國家都會追隨

每日都反對一次啦
冇啲誠意

中共，港共 俾啲心機呀， 我地等緊你地破紀錄。
我希望係69次， 因為好撚襯你地班撚樣狗官。

又關你港共政府事？

抵啦

plagiarism

英美澳加日
呢幾個最重要

屌啦 個網連英文版都未有on99

兩項法案更會向示威者發出錯誤信息，無助緩和香港局勢。

唔通你用火水救火
就可以緩和香港局勢咩

比中共睇，你估真係比美國睇咩

咁你可以點

干涉美國內政

其實人權法案都無壞處
不過佢地身有屎就

咁限期內環境同豬乸一樣而與豬乸有同等待遇,咁係好正常.
深圳上海北京都從未抗議過美國對港有特殊待遇而佢地一直無啦.

搵畜聾攻佔美國領事館

已經生效咗，寫呢篇果個小心被制裁

收皮啦！收皮啦！

用已完比較好

出兵打尻美國大使官law

美國內政關你香港撚事

學藍絲話齋，你唔打壓香港人權，怕咩人地立咩法嗟

廢埋美國香港關係法好無

本身香港有獨立關稅，已經係干預內政

咪係行得正企得正怕咩立法

已經簽左啦，點算好阿

但中國對住美國又係任人砌鬥獸棋咩

改左日期照出多次

人地內政關你撚事咩

好人好姐怕咩人權法

雪雪聲

美國立法唔到你香港指手劃腳，說三道四。無論7婆攪什麼詭計同弄什麼花樣都不會得逞的。

並對美方無視港方多次就兩項法案提出的切實關注表示極度遺憾

你邊位

乜而家唔洗考JRE都做到公務員？

英文又無

中文又copy and paste

正解

收爹啦

今次會唔會突破7 combo

簽左啦, 反乜9
遲唔遲D

咪又係繼續口交

你無犯罪唔洗驚喎，仲有人哋內政關你咩事呀又

講到我地爭取人權及民主唔應份
收皮啦

你無視咗香港人五大訴求無數次啦

之前就copy and paste
呢篇直頭口交部出
啲字眼一模一樣

送中嗰陣又話冇犯法驚咩姐，又話唔好成逃犯天堂
而家又唔咁講？

咁反對咪唔好比美國賺330億美元囉

美國要自殺
香港政府竟然提佢

你班死漢奸

講黎講去都係三篤屁

用個完字以為自己係邊個

I like it!

睇黎有template
咁快手
預左會過

香港干涉他國內政？

on鳩人地家事關你撚事咩
而家唔撚歡迎你

做咩干涉別國內政

長精白宮

得把口 你有咩權呀

出黑警攻打美領事館

其實念清楚，件事好可悲。
香港獨立關稅美國都真係得益不少。
如果唔係因為民主係美國立國之本，美國政府唔做野好難同國民解釋，我念美國政府都唔想簽。
所以e個法案真係單純係幫香港監察民主程度，相信林奠都明e點，結果佢既回應難聽d講就係叫美國佬有錢你就賺就得啦，唔好搞咁多野。

港共政府同人講合唔合理? ON99

So what, who fucking care?

得繁體同簡體
啲字眼又跟足外交部
篇野一定唔係政府寫

十足十口交部既語氣

你無視香港人幾多次呀請問

準備好迎接十五度金牌咪

五毛你收皮啦

叫黑警攻入美國領事館表達不滿囉！
唔好淨係打咀炮啦

有口交權

快啲派解放軍或者速龍小隊打柒美國啦

快啲做立即做即刻做

東亞病夫就返屋企含撚啦

navy seal vs 速狗隊

反對就遊吹雞遊行啦
除非你地覺得二百萬人上街都唔會回應

哦，咁取消香港關係法囉

咁快出到回應

驅逐領事先啦

法案已過, 唔好再係度好吠...咁叻就聽民賤聯既ON9建議, 反制裁美國人係香港既權利/資產羅. 睇下到時邊個仆街..

唔犯法
使咩驚

知喇知喇，但係簽左喇返唔到轉頭喇

口交部未出就自己出先, 驚到震

最好制裁埋香港

嚴厲譴責特區政府干預美國內政

藍剔

政府整係一單工程都講緊幾千億送比中國,原來美國得330億咁少
撚狗都唔係咁啊?

收皮啦7波 李家超個堆等制裁啦DLLM

你肯定個文膽係香港人？

反對無效, 制裁即將生效

繼續尊重香港作為一個單獨關稅地區的地位。

收皮啦講到獨立關稅係天賜咁樣
外國俾你嫁咋

潑婦咁，唔夠人講就話完

強烈譴責特區政府意圖干涉美國內政

特府潮文

到底<另外一項有關香港的法案>係咩?
次次都唔講名

撤回

以為大話講一百次就有人信

定自己政策都唔得

狗仔

區區一個地方官屌柒人地總統

人地國家自己立法 關你香港撚事咩

繼續

強烈譴責港共干涉美國內政

protect Hong Kong act

工作做得很有成績

Noted

做乜咁緊張華盛頓街邊嘅一張癈紙？癈紙香港周街都係，有興趣自己去執啦屌。

如果香港成為美國一部分咪唔算

即係上次個份比人當廢話

外交部聲明

到外交部出場啦

呢份都會係

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

點解呢個法案會變咗佛地魔唔講得名

數下今日會出現幾多次口炮

On 99 特衰政府學埋哂大陸啲口吻
宜家講緊係美國對港政策，唔係干涉香港內政，
Uncle Sam 話點就點

呢Ｄ屌美國既發言 應該係口交部寫好比港共出

又話唔驚，又話唔同你做生意係損失
又唔見D名牌鋪緊張我地香港人杯葛佢

凡是敵人反對的

冇咁powerful姐

又想干涉別個內政？但又唔想人地干涉你內政，都幾撚痴心妄想個喎。

不如一次過譴責埋「香港關係法」影響香港內政。
On9 。

係咪第一名？

美國強烈譴責中國干涉美國內政

從前有間鋪每日都打6折比支先生，今日佢見支先生打鳩鄰居，決定從此唔比8折佢，然而支先生講，如果唔係我一路幫襯你，你有今日咩 反對你唔比6折我啊。

係咪有錢俾美國賺 人地就要蒙蔽雙眼先

簽就簽左
繼續口交啦

好撚短
睇到將來會愈嚟愈短

冇細閲
其實發言人係邊個

篇野無英文版 一定係支共出既
公務員出公告一定係準備曬中英版本先敢出

點解要出聲明
法案又係美國既
關稅又係基本法俾既
行得正企得正唔犯法怕咩

方向正常 繼續進發

外交事務嚟
港共直頭干涉埋中共嘅外交事務，違反一國兩制港人自治

you know what

nope，佢唔俾嘅話你就係匯率操縱

太遲了，happy thanksgiving

你班狗官玩撚完

最優惠待遇係人地俾你
人地唔同你做生意就話人地干預你
真係以為自己大晒一定要同你做生意

香港就係少左一個緊爽咁既人才

之前林奠唔係話2014搞過啦，失敗咗！
而家又反對？乜咁冇信心㗎

就係你地違背民主自由
美國先用其他方法制裁你地啊
政府你係咪on9架
話制裁方法同民主自由無關

「兩項法案並不合理，當中《香港人權與民主法案》以人權及民主為名，但實際上部分條文涉及出口管制和香港執行聯合國制裁措施，根本與香港的人權和民主無關。兩項法案更會向示威者發出錯誤信息，無助緩和香港局勢。」

市民夠多次提出五大訴求啦 政府有理咩

美國法律, 關你9 事

唔gur咪唔好用美元

Turnitin
100%

Bingo

美國電光火石之間簽

你估今日會出幾多次聲明?

收皮啦，成班狗官等死啦

抵撚死

屌你齋up，搞遊行啦

美國: 美國內政關你咩事

完

起碼有曬上次個堆嘢先啦 咩駐港公署個啲

干涉人地內政呀??

比你搞到我好期待

1992年生效既 香港關係法 都係美國法律
要唔要終極強烈反對?

一直都係美國決定香港生死
係班 少數派/ 在野黨/ 親中派 唔肯面對

公然干預美國內政

咁緊張做咩？ 明明係廢紙一張

點解唔出兵打美國呀

人權及民主為名，但實際上部分條文涉及出口管制和香港執行聯合國制裁措施，

自爆春袋係邊

請多多舉報扮港資終國公司， 尤其出入口精密科技嘅公司

唔犯法 怕咩比人制裁

快d派香港警察攻打美國啦

有利自己就話有權
無利自己就話無權

咁就係中國特色依法施政
你睇下蒙面法就知

制裁侵侵，唔好被佢入境!

唔同你做生意都唔得 共黑惡到

不完美,可接受,有改善空間

人哋自己立法關你港共鳩事咩

唔關美國事架
係基本法黎

人地國家嘅事關你特衰正苦咩事

係深圳河大叫後果自負

說三道四

大家走定資先

愈賤既人愈要含

潮啲好無

我勁超級遣責你囉
喂呀，你咪搞我啦

舉旗呀喂

去藍絲群要求港府大力制裁美國

而家有啦

The Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) Government today (November 28) expressed strong opposition to the fact that the "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (the Act) and another act on Hong Kong have become United States (US) law and deeply regretted that the US has disregarded the genuine concerns raised repeatedly by Hong Kong on the two acts. The two acts clearly intervene in Hong Kong's internal affairs. They are unnecessary and unwarranted, and would harm the relations and common interests between Hong Kong and the US.

A Government spokesman said, "The two acts are unreasonable. Although human rights and democracy are mentioned in the title of the Act, some of the provisions in the Act are actually about export control and enforcement of the sanctions imposed by the United Nations in Hong Kong, which are totally unrelated to human rights and democracy in Hong Kong. The two acts will also send an erroneous signal to protesters, which is not conducive to alleviating the situation in Hong Kong.

"The US has enormous economic interests in Hong Kong, including earning from Hong Kong the largest bilateral trade surplus amongst her global trading partners for the past decade, and the surplus stood at over USD 33 billion last year. Any unilateral change of US economic and trade policy towards Hong Kong would create a negative impact on the relations between the two sides as well as the US' own interests. Furthermore, Hong Kong and the US have all along had close co-operation on export control and law enforcement.

"The HKSAR Government hopes that the US Government would adopt a pragmatic attitude, and would, with the interest of the mutually beneficial relations between Hong Kong and the US as well as the US' own interests in Hong Kong in mind, maintain her economic and trade policy and principled positions towards Hong Kong as well as continue to respect Hong Kong's status as a separate customs territory."

The spokesman reiterated that foreign governments and legislatures should not interfere in any form in the internal affairs of the HKSAR.

Ends/Thursday, November 28, 2019
Issued at HKT 10:21
NNNN

岩岩出左英文版，你睇#381個post呀

政府開始淆底啦

唔只錢既
仲有政治問題
仲有中共不停偷竊

所以美方都要宣傳中國問題先可以打呢張牌

美國policy 關你撚事

一係譴責囉
一係賣廣告囉
「黨比美國強, 與美國割蓆」

On9仔6月已經用哂d形容詞

你唔同我玩就係干涉我屋企內政

其實邊撚個係政府發言人?邊個選出黎

別無選擇

佢而家先後補番先姐
正常一定係中英一齊出
呢篇9成係大陸寫要香港即刻出

之前美國商會都有出聲叫你咪推送中
垃圾港共

可能打得太多飛機有啲眼花

睇篇野明明係英文字，但係就聞到一陣陣殘體字嘅臭味

香港政府唔代表所有香港人嘅意見
五大訴求 區選建制落敗 都一樣唔理會 咁你憑咩同美國say no

香港關係法都係涉港法律
做咩又唔嘈呢條呀